[
    {
        "randomId": 568
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nkubise uruti mu nkike ya ruguru ruhinguka i Nyarugenge",
            "option_1": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_2": "Umuntu ubara inkuru cyane",
            "option_3": "Umusuzi",
            "option_4": "Akanyoni karitse ku nzira",
            "correct_answer": "Umuntu ubara inkuru cyane"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mu nzu umu tuboze ibibuno twese",
            "option_1": "Inkingi",
            "option_2": "Inzara yica umusore",
            "option_3": "Ubwato",
            "option_4": "Intore n'amata",
            "correct_answer": "Inkingi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Inyabune ya butanu yagiye kwenda inani kwa mirongo inani",
            "option_1": "Imirya y'intanga",
            "option_2": "Ubwato mu kiyaga; mu ruzi",
            "option_3": "Umusure mu ngungu; ikinya mu kwaha",
            "option_4": "Imirizo y'inka",
            "correct_answer": "Imirya y'intanga"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Imana y'ishyanga irabagira mu ishyamba",
            "option_1": "Agahwa mu rwondo",
            "option_2": "Agakongorerwa",
            "option_3": "Ishavu",
            "option_4": "Ururo mu mateke",
            "correct_answer": "Ishavu"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Agacwende kanjye kabaye kure mba  ngukoreyemo",
            "option_1": "Ukwezi",
            "option_2": "Umuntu ubara inkuru cyane",
            "option_3": "Umusoro",
            "option_4": "Icyiyoni mu isoko",
            "correct_answer": "Ukwezi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nyamunini umugwa",
            "option_1": "Umuheto n'imyambi",
            "option_2": "Mpinga",
            "option_3": "Igikona",
            "option_4": "Uburo n'urumanfu; amata y'inka n'ay'intama",
            "correct_answer": "Mpinga"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Kajugujugu ka Kamarankoni",
            "option_1": "Ikigega kirimo ubusa",
            "option_2": "Umwana uri munda ya nyina",
            "option_3": "Uruyuki",
            "option_4": "Akatsi ko ku nzu",
            "correct_answer": "Uruyuki"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Rumanika amahahara rumanura amahoro",
            "option_1": "Uruyuki",
            "option_2": "Intashya",
            "option_3": "Inkumi yiba",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Inkumi yiba"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mfite abana bakicara ku ntebe imwe",
            "option_1": "Igitoki n'insina bigwanye",
            "option_2": "Igitsina cy'amateke",
            "option_3": "Isinde",
            "option_4": "Akagabo ko mu irebe",
            "correct_answer": "Igitsina cy'amateke"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Abana banjye bavuyemo umwe ntiwabimenya",
            "option_1": "Ibere ry'inkumi",
            "option_2": "Akatsi ko ku nzu",
            "option_3": "Amabere",
            "option_4": "Uruhu rw'intama",
            "correct_answer": "Akatsi ko ku nzu"
        }
    }
]